一人講一個現今香港引以為榮既野.

?

樓價高

兒登

樓價全球最高

粗口

女權領先西方世界

廢老世界第一

工作工時🤟🏻

最「勤力」

獅子山下精神，冇糧出都照返工

不了 要番工

返工第一

所有男人甘願做班臭雞既奴隸

派帽

機場

世界第一

夜景

秒

港式奶茶

最佳奴工

美食天堂
到呢一刻都係
行兩步咩都有得食

高官在任期間可以盡情犯法 鳩up 唔需負責 照出糧

中國人的自由港
無論火燒入境處定法庭影相，皆有比其他人享有更優惠待遇，差政府錢特首會開腔回應唔希望為你帶來困難，燒完入境處坐完監照有居留權送比你

但唔係美食呢